{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_075522",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "배스킨라빈스 부산만덕역점"
    },
    "text": "バスキンロビンス釜山万徳駅店は毎日10:00から23:00まで運営しています。 ご注文はネイバースマート注文で簡単にできます。 メニューの価格はシングルレギュラーが3,900ウォン、シングルキングが4,700ウォン、ダブルジュニアが5,100ウォン、ダブルレギュラーが7,300ウォン、パイントが9,800ウォン、クォーターが18,500ウォン、ファミリーが26,000ウォン、ハーフギャロンが31,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バスキンロビンス釜山万徳駅店は毎日10:00から23:00まで運営しています。"
        },
        {
            "question": "ネイバースマート注文で注文することはできますか？",
            "answer": "はい、ネイバースマート注文で簡単にご注文いただけます。"
        },
        {
            "question": "シングルレギュラーの価格はいくらですか？",
            "answer": "シングルレギュラーは3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シングルキングの価格はいくらですか？",
            "answer": "シングルキングは4,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダブルジュニアの価格はいくらですか？",
            "answer": "ダブルジュニアは5,100ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダブルレギュラーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ダブルレギュラーは7,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パイントの価格はいくらですか？",
            "answer": "パイントは9,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クォーターの価格はいくらですか？",
            "answer": "クォーターは18,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ファミリーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ファミリーは26,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハーフギャロンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ハーフギャロンは31,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 153,
        "QA": 291
    }
}